遊行完咁攰大家一齊聽日後日放個假

今日去行完咁耐
相信大家都好撚攰
仲返咩工
明後放個靚假
出去行下街
落樓食個靚早餐
跟手做個運動咁